{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B600007",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사랑분식"
    },
    "text": "サラン粉食\\n\n済州市一道一洞1144-2\\n\n済州東門市場にはお客様が多く訪れるサランブンシクというトッポッキ屋さんがあります。 ここで最も有名なメニューは「サラン食」で、トッポッキの中にキムパプ、卵、餃子が入って一杯でもお腹をいっぱい満たすことができます。 粉食は11時30分から21時まで営業しており、名節や不定期休業日がある場合があります。 売り場は20席で、部屋はありません。 このトッポッキ屋さんではスンデが普通のスンデよりもコシがあって美味しいという特徴もあります。 メニューをたくさん注文するお客さんには焼き餃子をサービスするセンスもあります。 売り場の前では粉食と焼き餃子を作る姿が見られます。 時間に余裕があるなら店内で食べるのがおすすめですが、時間がなければテイクアウトをおすすめします。 ただ、梱包にもかなり長い列があるかもしれませんので、少し待つ必要があります。 済州東門市場を訪れたら、サラン粉食でサラン食一皿を味わってみると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "粉食は11時30分から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんはどこにありますか？",
            "answer": "済州市一道一洞1144-2にあります。"
        },
        {
            "question": "済州東門市場のサラン粉食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "サラン食というトッポッキの中にキムパプ、卵、餃子が入ったメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんで何が有名ですか？",
            "answer": "このトッポッキ屋さんで最も有名なメニューは「サラン食」です。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんでは何が特徴的ですか？",
            "answer": "このトッポッキ屋さんではスンデが普通のスンデよりもコシがあって美味しいという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんはどのくらいの席数ですか？",
            "answer": "このトッポッキ屋さんは20席あります。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんは部屋がありますか？",
            "answer": "このトッポッキ屋さんには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このトッポッキ屋さんではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトもできます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの際、梱包には列があることがありますか？",
            "answer": "はい、梱包にもかなり長い列があることがありますので、少し待つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "サラン粉食を食べるなら店内で食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "時間に余裕があるなら店内で食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "サラン粉食を食べる際に焼き餃子をサービスしてもらえるんですか？",
            "answer": "はい、メニューをたくさん注文するお客さんには焼き餃子をサービスしています。"
        },
        {
            "question": "済州東門市場を訪れたら、サラン粉食で一皿を味わうことをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、済州東門市場を訪れたら、サラン粉食で一皿を味わうことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 478
    }
}